@inproceedings{Yvon-Xu-Apidianaki-Pillias-Pierre:TALN:2016,
    author = "Yvon,Fran\c{c}ois and Xu,Yong and Apidianaki,Marianna and Pillias,Cl\'{e}ment and Pierre,Cubaud",
    title = "Lecture bilingue augment\'{e}e par des alignements multi-niveaux",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "32-33",
    note = "Augmenting bilingual reading with alignment information",
    abstract = "Le travail qui a conduit \`{a} cette d\'{e}monstration combine des outils de traitement des langues multilingues, en particulier l'alignement automatique, avec des techniques de visualisation et d'interaction. Il vise \`{a} proposer des pistes pour le d\'{e}veloppement d'outils permettant de lire simultan\'{e}ment les diff\'{e}rentes versions d'un texte disponible en plusieurs langues, avec des applications en lecture de loisir ou en lecture professionnelle.",
    keywords = "Lecture \'{e}lectronique, Alignement automatique de bitextes.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/105.pdf"
}
